(緊急)正式宣佈大台成立

良知理性就係我哋所有人嘅大台
冇咗佢嘅話 我地唔會走到依家 得到咁多支持 大家亦冇放棄過接近半年嘅武力經濟抗爭

記得不分化不割席不督灰 對手足要禮貌啲 佢哋係同路人

但可檢討可修正(仲記得機場向受影響旅客致歉? 點解今日裝修錯都唔肯坦誠面對)同拒絕fake news(已經成地核彈仲要做阿叻?)

希望呢個post可以洗一洗連登互相指責歪風
光復香港 時代革命

tui

大台在心中 每個人都有大台支撐

be humble

每個人都係大台

推

同意，我地一路走到今日都係透過不斷反省，檢討，改善再行動先得到咁多認同及國際關注

香港人 團結！

終於有大台

push

冇底線

唔好墮入林奠圈套

今朝有Post話清潔工人死咗 有人話開香檳慶祝 仲話其實我哋同狗冇分別 只喺一個有權力有武器 唔好以為自己好高尚

乜真喺咁咩 大家個初心去咗邊 六月時守望相助 幫助受影響市民 而家有人對手停口停嘅基層冷嘲熱諷 乜都用有幾多人被捕幾多人冇咗條命嚟拉低條底線 我哋有腦有思考 be water 有勇有謀有良心 唔需要每次用蠻力㗎 有錯要認要改善 我哋同狗有分別㗎

唔完美 可修正 對準政權
hate the game not the players

基層要recruit
呢個制度(外判etc)搞到有汗出冇糧出

政治只有贏同埋輸
你要做嘅，係為左良知理性去贏
而唔係用良知理性去贏

yes 要connect唔要樹敵呀

為良知去贏? 外面幾多post恭喜緊死咗嗰位清潔工人 要警覺

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

p

Push

be water

大台咪林奠，我地都係聽佢發號司令

敵暗我明 對家有裝扮前線勇武分化 真係好難提防

但係可以提出幾點原則

一 不散播失敗主義 二 和而不同 而唔係鳩屌 三 不主動挑釁

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

P

大台

無話唔認錯喎 不過連登班大傻仔俾人帶風向帶到唔應該再裝修呀嘛

光復香港 時代革命

只要有良心
人人都大台

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

屌 見到大台 一野負皮左

港獨之母 恐怖分母

標題撚

運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

推

我地唔會互相指責

大家都係大台

你地話前線失控, 是你地唔相信手足

做錯就要認
我哋唔係港共黑警
我哋走到呢一刻
就係我哋會反省
（稅局、機場就係一個好例子）

每個人心中都有大台

知錯 下次唔做標題黨
連登仔都要多聽多思考獨立思考對抗風向撚

到時區選真係取消，對大家都無好處，
而家分兩條線打:
1) 依靠勇武+和理非
2) 用現存制度爭取（即區選）
呢個星期勇武主導完，下星期應該配合區選打和理風加文宣攻擊，先至對我地有利

希望各位認真思考咩方法有利我地，我地有唔同工具威迫政府（有文有武），但更重要係咩時期用咩工具先最好，輪住用唔同工具先係打擊政府嘅最好方法。希望大家幫手將下星期宣揚打和理風格，張建宗都提曬水，下星期係關鍵。

亦都希望各位記著梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

良知

推
成堆五毛抹黑手足

推良心

支持！

呢個大台點捉

傷及無辜唔係要搵好多好多難睇嘅籍口
錯咪認囉 咁多人參與點可能無錯
錯左咪改囉 無良知靠把口毒仲點服眾

希望大家唔會俾憤怒同深淵吞噬

香港人團結！

好文要推

仲有勇氣呀

無勇氣我地一早收咗皮

推

但有錯就要反省

拆唔到 香港人玩完

我地唔割 大家加油

請政府與良知真誠對話

老土講一句：香港人，加油！

呢個要推

拆唔到大台唔係林鄭玩完
點同聖上交代

推
United we stand, divided we fall

再推

良知大台

問下新華社

你講得冇錯 個班真是要屌

不能同意更多

無大台
每個人都可以係大台
只要有提意，大家就支持
五大訴求，缺一不可
寧化飛灰，不作浮塵

良知係大台

同埋相信前線啊 大佬

Tui

直接問中南海五老星啦

你有無睇清楚架
係唔裝修住360呀 仲有其他鋪頭裝修架嘛

良知理性 要人~

係正義
今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既人權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起三罷，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利更不能假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工返學
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇三罷

良知 理性

講得好好

對方只要瓦解呢個大台
我地真係完
分化撚 風向撚收皮

大家都係兄弟姊妹，嘈一兩次無所謂，最重要重歸於好

Woowooooo 我地嘅大台

推呢個

Be humble

做錯左要be humble and say sorry, 我哋冇熗無炮，無大武器是道德與良知

推！！！

冇大台場運動好快玩撚完

道德感召就係我地既大台

睇到個標題本來想屌
香港人反抗我屌你老母

idea is bulletproof

永不割
分化狗返大陸食屎

pull

五大訴求 缺一不可

真

每個人心中有大台
要知道個人行為集體要負責
齊上齊落

不分化、不割席

人人大台

撐呢個大台

邊個裝修錯？

哇 呢嗰大台真係拆唔到喎

回顧下

樓主標題L
但講得好

檢討真係好緊要

我絕對相信佢地，只係覺得靈活使用工具好重要，同埋呢排見區選D候選人宣傳偏弱呢次區選始終唔可以百分百肯定我地能夠佔幾多議席，但越多議席對我地現存制度上投票選特首有更多把握，希望手足能夠減低下星期力度，投放多D人手宣傳區選，盡量攞多D中立撚票源。
希望各位巴絲宣揚下星期打和理風
打完區選先再黎勇武，玩死政府

認同，邊個打依個大台就係垃圾

勇氣 智慧 永不滅

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

唔好放棄推post,
放棄就會令連登完全跌入分化撚Mon Po 狗既圈套

加密到咁先睇到

你想怎能樣架潮童

乜撚野大台係良知，講完會唔會尷尬架😓

推

士氣post

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎

拉

推推推

手足守城咁耐精神緊張 要檢討但可理解
同路人就係要互相扶持 我唔會放棄手足
五大訴求 缺一不可

堵路之後中大生會撤退？搞乜？

之前黑裝修，藍罷買果d要跟

認真推

人人都係大台

推post,

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

林鄭你諗諗佢
習主席都可能好同意

認同樓主

警察冇呢個大台

真係有大台

大台就係每個香港人

正解

駁唔到

推良知大台

agger

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

煲底見

..

本身諗住入泥屌 一見到第一句即刻笑翻
樓主講得好 唔割唔分化 但一定要做檢討

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

比你搵番個大台番黎啦

雖然係月經 不過講得啱 幫推

可以整番個大學版同汽水版

勿忘初衷

守住良知 就唔會俾人分化到
光復香港 時代革命

好得意

Pish

想補多句: 創意
每次有deadlock都係靠創意走出困境

是良知叫我們走出來

良心大台！

而家只可以咁樣講 唔可以直接指出邊樣有問題
唔係轉頭又比人話割

唔錯，不過標題可以清晰d
一睇以為係捉鬼post

推
be humble

黑白是

我就係要呢d

真
可惜香港有好多人冇

團結！

OK,認同你

2018 #二橋 防暴落地

屌

2030 二橋3豬籠1衝鋒依然未離開

巴打思路相近
希望改變下風氣

[抗爭綠州]五個月以黎終於聞到勝利嘅味道

就係要呢啲，同我推上熱門no1

好可愛
大家一齊改善 一齊行落去 be humble

推比多d手足見到

Arm ar

光復香港

推！

大家準備各區開打！
但都要小心！

發現大台

不完美 可接受 可改善
不割不篤

頂左六個月
繼續頂到黎明來到光復香港！！

拉
救人先

不割！不篤！不指責

共識是大台

pish

言簡意賅

大佬係邊？大佬係邊？

爭啲入嚟開波
冇錯
良知就係我哋嘅大台

posh

癈post
拉

不割

大台一直存在
係2014比班左膠騎死左啫

仲講良心
不惜一切

終於有大台出現，不割

你話道德撚都咁講 無論邊個死亡 我地都係受極權下既社會而受害 如果當日69既1107政府唔係宣布如期二讀 會唔會有後續既7000粒催淚彈 200條人命 4000個被捕？ 係冇啊！！！！

已經唔止一次見到有手足因為人地影相/出口術而郁手打人。其實佢影相咪叫佢del、冇郁手郁腳咪由得佢囉。權力使人腐敗，我唔想我地變成自己曾經最唔想成為既人。希望手足在憤怒既同時亦要保持冷靜，唔好忘記初衷。
利申：不割，但希望大家改善

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

Push.

認同

係嘅

推！
香港人好高質

推啊

1

等咗咁耐

連登勁撚多軍師/鬼係到同人deal
唔知做乜鳩
唔講以為真係有大台

大台係tvb

呢個大台真係要拆 狙擊咗cctvb未

keep住屌唔洗要女了

見過類似 stop一定要 但唔洗直接屌人老母/郁手

推推

借個位
新方法抗爭，人人都做到，最低成本 最高效益，急推
打開運動嘅新缺口！100%有效贏嘅方法：

保持理性與良知
時刻自省

gchi

可以接受意見
但所有分化手足 割蓆 一概可以唔撚理

人多無可避免點都會混入狗內鬼，最緊要係要知自己做緊d乜，記住初心同「良知」，就唔會跟錯風向。大學生vs毅進既分別就係有critical thinking！

團結啊

香港人加油

大台一出
秒速輸了

Well said!!!

k

叫總指揮部啦
仲叫大台

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推 錯左就認 去道歉
啱嘅繼續做

加油

推
見到好多手足燥底，但真係希望大家可以冷靜下，唔好無曬底線
覺得好忟嗰陣，試吓慢啲呼吸，舒緩情緒好有用

講得好啱呀

錯就認啦不割席
遲早累全家

支持呢個大台

所有唔啱你心水既做法就係左膠？